星樂園1 - 龍鳳冰室 養生家族收人

個仆街魔人fake左我去星樂園
入左佢line Group 收夠人 踢曬d人

所以自立門戶
唔洗申請直接入
定期踢唔online玩家

收到班齊心既巴打先開tg or line group
岩岩先開 有意就入黎啦

無人玩 ggwp